岩岩電視見到又係晏畫個痴線佬係現場?

晏晝巳經無mask情況下佢應該食左唔小至係...睇黎真係cls....

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post